用緊中國移動，想轉有咩可以推薦？

細佬窮撚，最好平少少

求推薦

自由鳥

Smartone ，要平既可以用佢子公司Birdie

成日都收唔到

3台 168無限

有冇限速？

smartone $88無限2M
家人用，夠睇FB片

間間都會收唔到啦

有限速>

自由鳥無咩問題喎
搭鐵用都幾順

呢個plan ok

我都轉左自由鳥半年，唔覺有咩問題⋯
要平有平